搞個 全球罷買中國貨得唔得？

岩岩睇到隔離post 話 我地一直向世界各地宣揚
香港情況

但其實我地想人地點樣幫呢？

好多外國人想幫我地 但佢地都只不過係普通人

如果搞個全球罷買中國貨又可唔可行？

我知唔易 但我真係諗唔到仲可以點做
純粹想 brainstorm下

好多野都made in china

隔左兩個月
CONNECT左世界各地
依招有冇得諗

巴打做乜咁好心幫我推個冇人理既POST

因為我好支持全球罷買

不過呢個post推唔喐，所以都無再推